Ze is de mooiste van duistere Dianas [Diana = godin van het bos] en de schoonheid van de Piccaninnies, kokette [flirten], koud en verliefd [liefhebbende] om beurten; er is geen dappere die het eigenzinnige ding niet met zijn vrouw zou willen, maar ze steekt het altaar af met een bijl.
Observeer hoe ze overgaan gevallen takjes zonder het minste geluid te maken.
Het enige geluid dat er is gehoord is hun enigszins zware ademhaling.
Feit is dat ze allemaal een zijn beetje vet na de zware gorging, maar na verloop van tijd zullen ze werken dit is af.
Voor het moment vormt het echter hun grootste gevaar.
De roodhuiden verdwijnen als ze zijn gekomen als schaduwen, en binnenkort hun plaats wordt ingenomen door de beesten, een grote en bonte stoet: leeuwen, tijgers, beren en de ontelbare kleinere wilde dingen die vluchten van hen, voor elk soort beest, en meer in het bijzonder, alle man-eters, leef wang door keel op het favoriete eiland.
Hun tongen zijn rondhangen, ze hebben honger vanavond.
Als ze voorbij zijn, komt de laatste figuur van alles, een gigantische krokodil.
We zullen zien voor wie ze op dit moment op zoek is.
De krokodil passeert, maar al snel verschijnen de jongens weer voor de processie moet voor onbepaalde tijd doorgaan totdat een van de partijen stopt of verandert tempo.
